老老實實 班大陸狗嘈交點解可以咁撚廢?

睇d泰國tweet留言 佢地d「反擊」不外乎
1. 你媽死了
2. 你個國家好窮 / 你個泰王好垃圾

淨係講1 其實我真係諗唔明句野有幾嬲
香港人每日唔知講幾多次屌你老母
但你同D大陸狗講NMSL佢地又唔知點解真係會嬲
就算你兜口兜口同我講你老母死左我個反應應該係

2就唔洗講啦 我諗全世界得佢地會驚人講自己政府唔好
全世界應該冇1個政府係冇比人日屌夜屌

之前D帝吧出征原來就係周圍貼熊貓STICKER
真心唔明佢地有咩勇氣學人周圍挑機 黎黎去去都係得「NMSL」

香港人而家放假冇野做，唔該去twitter幫手

佢地本身玻璃心，喺圍牆下無乜幽默感，來來去去只係笑無謂嘢
以為鬧人老豆老母同國家，人地會同佢地一樣嬲到氣絕身亡

其實我地都要學下泰國
同五毛小粉紅嘈唔好太認真太上心
佢地鬧乜我地都當無到，淨係用佢地差嗰面反映就得

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

鬧人有氣勢既用詞都比黨河蟹晒

其實我見twitter d手足拋point同佢地嘈 有時覺得幾on9下
佢地擺明唔會用腦同你嘈 你有時只需要屌返佢老母等佢發癲就得

冚家鏟>>>>>>>NMSL

香港人用三隻字就詛足全家

最垃圾係大陸人同鬼佬鬧交用簡體字
人地識鬼睇咩

同埋香港罵人大把嘢玩
斯文d可以講闔家富貴
爛口d可以屌你老母個臭閪
對黑警：3萬thx 黑警死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家

支那人嚟嚟去去都係4個英文字母
罵人都唔敢用中文要做歐美走狗

支那狗死左八百萬，要訓練過一班三毛都要時間架

支那人 一向都係 廢撚

因為佢地真係冇道理可以講
根本就冇得兜

咪唯有人身攻擊
但根本就冇撚用

d鬼佬識回NMSL